學術討論 狗與人 JJ 的 X ray

狗

人

藍C Q麥認証 唔好再話我地屈佢

奔周裏面挑骨頭

人嗰張扯左？

點會

鳩入面有骨？

藍C話POPO個條有

鳩有骨

地球新發現

狗有架